[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(129)幾時有新野睇呀呀呀？變哂望仔石喇

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원
9.02 專輯初動突破50萬張！
9.15 X1第九個一位粗卡耶！

FLASH MV

Fly High ! X1 !

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (20歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (17歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (17歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色
為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

曜b LM

「我所經歷的今天就是昨日逝去的人所夢寐以求的明天。」

「我也不完美所以不要責怪別人」

Lm

LM

lm

今日香港時間5:30有we kpop睇

曜b LM

28,29都有vlive！

lmlm

要比錢先有得睇

Goood

開始咗喇

留個名
依家先飛
咁夜先到泰國攰死班仔咩

死仔

청청!

牙曹官咖！我

新相好靚仔

牙曹官咖心口仔

痴線
一地都係水

曹lm

三個小天使

牙碩攻擊力好強
曜b話要喊啦

黑社會大佬大學生同小學生

bf曹
今日個look好正

未見過黑社會大佬咁可愛

黑框眼鏡必備

帶左眼鏡好鄰家feel

曜b好乖 每次都會自動上水

依家啲新聞圖真係

牙尚又笑到推人

我老婆今日好靚

杓就黎比佢推跌

嚇死牙杓

好sweet
又十指緊扣又攬

咩嘢叫Accusation Sexy同Joyful sexy

今日嘅57

我都好想知 夾硬黎

牙宋嗰個真係忍唔住笑出聲

呢張相世界級 痴晒線咁型

呢個男人好絕

未出好似 可能聽日？

咁靚仔係想點

All black 真係好正

聽日

有啲期待雙金日後嘅互動
可唔可以一齊派膠

可摸以剪頭髮

順便染埋啦

幾時有中字

我諗要等佢出咗原片先有？

啲仔到左泰國啦 好搞笑個個都呆呆下 辛苦晒啦咁夜先到

全部喺飛機訓到呆哂
佢地要搭機場啲車仔，車車傻傻地坐咗去司機位

屌笑死我
牙熙仲問佢係咪要揸車

深夜好多圖呀

又公然係到調情

笑得好甜

好想知傾緊咩

大家見到車車坐喺司機位度都好驚

呢個87 fanvid好得意

原來曜b係唔識玩uno

好蠢

體育生到底與世隔絕到咩地步

Fate姐

我以為uno係人都識玩我錯了

曜b每日就係咁樣撚貓

佢真係好煩
牙杓 陰公豬

魂穿杓..

曜b隻手真係bb手...好得意

依度又係睇多次都好笑
係咁煩住牙杓練歌

啲手指好短

終於醒啦大佬 點解有片睇咁正

好彩唔係用依張相
牙潔真係好煩

我都要坐上去

手你張相啊

真心覺得似人地釣咗條大魚影認證相咁

758

南小真係好有才華啊
人仔細細已經咁殺食 大個點算

潔件shirt 同曹wekpop上班件衫好似一樣咁

好似但唔係，啲點點大細同分布唔同

仲白滑過我

女人都冇咁白滑

推推推推推推

叫左未

老西

KCON Live link

煲軚痴線

唔想ff咁多但真係好正

X1

佢係跑緊去搵我

見親依個小朋友笑，心情都會好翻哂

頂
佢跑緊去搵

到X1了

好鐘意比大deep v 佢地著

好撚正

貓潔

出黎啦!!!!

頂好正

牙曹

牙曹件衫

痴線！

好興奮啊！！！！好耐冇見佢地咁

牙曹你不如唔好著

痴線 真係半裸

呢場kcon出高清一定J一百萬次牙曹支槍

今日既露肉MVP係曹

連牙性都

等睇走光相

痴晒線

2倍速

多謝cody

之前幾次kcon乜重播都未睇
今次真係一定要睇，佢地啲衫太正

牙曹入面無著

係咪牙尚啲呼吸聲

MOVE

仲要啲鏡頭捉到超好

牙曹痴線

牙熙

佢把槍
我唔得喇

六舊腹肌睇晒

今晚死係牙曹手上

U got it!!!!!

一路睇一路笑牙曹自己應該好想死

真係痴晒線！！！！！！！！！！

有冇link........

癡撚線曹勝殺我...

睇到好攰太刺激

勁多首

癡撚線...好想做泰國人

哇 曜b好靚仔啊！！！！

熱死佢地喇

把槍真係cls

FF個曹粒鈕仔撐唔住爆開

係咪真係泰場會色啲

呀曹

係咪泰國好熱所以要著少d？

我地低清地重溫一次

犯晒規

曹 Flash直拍！！！！！
去j仔先喇

坐等高清

曹Move直拍 好撚過份

佢自揭

唔係好冷靜到

正到痴線

下世啦

唔好提

ho qqqqq

兩個傻仔

[#X1NOTE]
원잇의 열정적인 함성으로 가득찼던 KCON 2019 THAILAND!
레드카펫도 처음 밟고, 전 세계 팬분들을 만나뵐 수 있었던 설레고 소중했던 시간이었어요!
KCON 첫째 날의 추억도 잊지 않고 간직해주시고, 우리 원잇 모두 좋은 꿈 꾸세요💤🌙

#X1 #엑스원

曹 Flash 2倍速直拍

女裝性

曹 ugi直拍

件衫好gay

好容易吸到好多gay飯

可能透過牙曹識

食gif

希望佢唔好識前面果條

一講完就見到牙性同佢係識

最好唔好啦

牙性 flash飯拍

頂
牙𤋮又係high爆

牙性你。。

睇直播好想瘋狂嗌

笑咗

直播係咁望住佢 大把j圖save喇

今日個個都好靚仔但曹件衫真係 流鼻血

佢一出黎我真係 不得了

好違和

頂上埋twitter熱搜

點解可以咁正

Cls 我愛fate姐

一起身就睇到ugi個訓地舞
我唔得喇

又有新片

曜b又做傻仔

好！想！奶！佢！條！頸！！！！

曜漢君來娶我了。

搶婚。

邊個負皮我

嬌嬌夠鐘食藥

最尾嗰張

好想快啲見到佢跳返舞

呀

我要呢個俏護士醫我！！！！！

我！要！奶！佢！條！腰 ！！！！

點解佢兩個可以咁可愛

唔好搞佢

咁幼你會忍到唔奶咩！

牙尚love shot

點解可以跳得咁可愛

我覺得跳到好淫條腰扭下扭下

去搵返牙曹

琴日仲係老公，今日就變翻呀b

light

出黎啦!!

笑死我 牙潔自己踎底擺pose搞到個cam man搵唔到人

我岩岩睇睇下仲心諗點解影完牙性之後就冇人

突然就消失咗
仲要影唔到佢個pose淨係影到佢起身個下

諗住影佢個下就企返起身好白痴

想拖住

喂！你做咩咁可愛！

You’re my saviour, my desire.

呢輯真係每個角度都必須有

求放過

X1很完美

救命牙熙條皮褲好禁欲

fate姐從不令人失望

웃을때 젤 예뻐

笑到我肚痛

今日係黑免

My last hope.

hug

원잇~~ 9월의 마지막 주 일요일도 엑스원과 함께 행복하게 보내세요~~❤️ 이따 만나요~!

聽係好可愛

係耳仔

打開耳仔聽你講啊

佢地又出黎啦~~~~~~

係曜b

可唔可以叫曹承衍出黎RAP

好lag呀啲live阻住我j仔

較標清有冇好啲

咩網都係播2野就停一次

好正
有冇人有依個full version
好似係the show behind。。。？？

我上面po咗 係the show behind

係咪出黎啦要

X1！！！！！

老公！！！！！！

黎啦!!!今晚白色!!!!!!!!!!!

痴線架！！！！！！

今日白色衫

白馬王子

佢地真係啲眼神好正

KCON LIVE LINK

Cody

今日好密實

曜b啲手指

入面著左

每人一件阿伯底衫

激死人

我曜b好撚正

牙熙套衫好似王子呀！！！！

頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!金曜漢真係愈黎愈識!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金曜漢個FLASH

好緊張

曜b點解可以咁靚仔

係咪牙尚啲呼吸聲黎

泰國撒嬌

我要做牙熙攬曜b！！！！！！！

牙尚好可愛

好大聲

Like always

琴日又係咁

又有得睇撚兔ending

最後ENDING!!!!!!!!!!!!!

頂真係要講 曜b坐定定影得佢好靚仔!!

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀南小啊

個笑容

咪lag啊你!!!!!!!!!!!!

唔好lag機呀！！！！！

屌

頂你！！！！！

喂啊!!!!!!!!!!!!我個part啊!!!

喊左 仲有冇第二條link

屌你！！！！

........

U got it

屌歌都轉埋都未睇到

你勁

我個ENDING啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

fuck it！！！！

心碎一地

我個撚兔ending呢！！！！！！

好嬲頂

屌你lag機

嬲撚到

今日睇到好鬼嬲

X1MA啦!!!! 冇左好多歌咁

等左2個鐘 2分鐘都睇唔到

係

頂你啊!!!!!!!!!!!!!!!曜b企左起身跳舞又影唔到！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢肯定係企左起身跳X1MA段獨舞！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊女

我知。。。。。。。

岩岩播到個到就lag左

死左

thanks!!

omg

金曜漢跳X1MA啊！！！！！！！！！！！

53呀!!!!!!!

企起身跳舞

所以點解頭先鏡頭影明明冇人跳緊都全場叫爆就係咁解！！！！！！！！！

救命呀

頂 我真係好掛住跳舞既金曜漢啊

好耐無見

睇嗰下好想喊

響呀曹練返d abs 返黎之前
都係包返住先

睇完佢今日下晝忍唔住隻手要跟住跳隻腳又唔郁得就合
佢自己都好想好想好想跳俾ONE IT睇
一方面又唔想佢唔開心 個心又好想佢快啲好返跳舞
學佢自己講 佢知自己已經有左遺憾

影唔影到摸呀性？
lag 到完全睇唔到

嘩頂
53 大旗

我唔理啊!!!!!我今晚就係要J跳舞既金曜漢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
喊死啦一齊!!!!!!!!!

多角度X1MA

頂 你同我講依啲

嘩大佬
果度同果度掂住晒

依個人又唔好好休息 隻腳仔成日忍唔住跟住郁
真係好遺憾啊金曜漢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我明你比ONE IT遺憾一千一萬倍
我要爆啦唔得啊

你啊!!!!!!!!!!要身體健康!!!!唔準再受傷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係好愛佢

你要快啲好返啊!!!!!!!!!!!!!!雖然我好愛依個ENDING 但我更想永遠都唔再有!!!!!!!!!!!

牙曹你真係好暖啊!!!!!

唔敢諗佢真正好返個一個舞台 會喊到點

好羨慕

做緊乜🤣

用咗emoji，自膠

你好打意啊手手

佢舊屎真係

南小攰到企唔穩

牙碩：點解我會係度

牙碩應該係半裸line入面最正常個個黎架啦

睇翻啲開心野

啲聲真係喊出黎啊

有片
嚇死牙碩

원잇~ 오늘도 X1과 함께 즐거운 시간 보내셨나요? ( •̀.̫•́)✧
이틀동안 진행되었던 KCON 2019 THAILAND는 X1에게 꿈만 같은 시간들이었어요! 함께해주신 원잇 여러분 감사드리고, 앞으로도 좋은 추억 많이 만들어요 💫

357笑得好開心

fate姐又黎啦

佢地今日真係好開心

x1日日都開心！日日都幸福！

好中意牙潔帶依類耳環

佢今日好惡
但係都好正！！！

ONE IT心願 你地日日都咁幸福開心

牙尚

頂

痴線

LU姐又黎啦

成長了

曜嘈

今日曜b啲圖全部都好正

佢幾時都咁正

佢日日都好撚正

呢個look真係好掂

黎個近鏡

快d返出黎呀

又咁樣

耳機都可以集齊七色戰隊啦

ol佢地真係咁樣真係睇到路咩

幾時先肯剪pat死人陰

牙性仲要帶壞埋牙尚
之後會唔會搞到成隊都唔剪陰

出咗黎喇 真係週一妖精

咁鐘意帽上帶帽

條褲好正

佢第三張相想點

見到晒點點
其實都有dd abs 嘅shape

白褲仔

次次回國個look 都係包到咁
出國就行fashion week 咁款
最搞笑其實係杏色風褸頂帽包晒個頭
理解不能嘅漁夫佬造型

泰飯影得都好靚

真係好有型

好鬼qq又好鬼正

好得意

好想睇wekpop 第2集既中字
但仲未有

前2日好似有啦喎

今晚放個生日片出黎就岩晒啦

嘩 感謝桂花絲

發生左咩事

之前有飯送咗俾曹潔，點知潔今日真係認證咗

笑死

又有野睇

牙曹又露槍

有種團綜既感覺 好期待啊

牙潔係真膠㗎wo 唔係扮㗎wo

終於見到白朱啦

官咖 牙尚

【中字】MEET&GREET 190925 X1見面會

今次我想做牙碩呀我又要騎膊馬

太多野要睇要搞 表示追唔切

依兩兄弟

撩夠未

南小真係好正

韓哥係咪到下次CB先會剪頭髮

講到口都臭
佢幾時去染髮

泰國黑白兩場真係好正 岩岩先係度又LOOP

歡迎加入兒童台

oppa

傻仔曹預定上線

正想PO條片出黎 真係一流啊!!!!14歲咋痴線 自己14歲個時玩緊手指咋

ONE IT會陪住牙曹看整個宇宙

彈 彈 彈

真係好中意食
不過練習咁辛苦，一日五餐都唔夠食

係鴨仔

我仲未j夠依晚啲相同片

我想講黑衫場真係隻眼只會跟住牙曹走 完全睇唔到其他野

終於上到

返工錄野喇
曹真係用左個飯送嘅11pro 綠+case
咁d自拍嘅畫質會更good

99line

73

真係好鐘意你啊

idol league預告 中字

幾日無睇仔仔而家先見到

早晨！！！！！！！！星期四啦！

印象中13/14 號播

唉可惜對腳傷左跳唔到舞

期待你以不一樣的身份站在台上

有新野!
10月16號 vlive 響高尺有個event
班仔會去

오빠ㅏㅏㅏㅏㅏ

遲下又好似唔知咩頒獎禮都會去

黎緊5 6 日 都有仔睇

有咩啊 冇左個行程表係手

輕輕一推

MISSING YOU.

你兩個條腰咁瘦 我睇完仲點敢食零食

嬌嬌成晚都超惡

身在曹營心在曜漢
有冇人明

喂

/warn
/kick

啦啦啦 考驟真愛既時候黎啦
講 第一眼望到邊個? 講大話一世冇RP

金曜漢

曜b

係我曜b

曜b 我仲係你既人啊

跟隊 我都仲係你對手黎

下? 佢對手唔肥啦喎

瘦咗咁多

我依排減肥

走好手手有緣不見

覺唔覺佢近排提少左褲

WHAT?

覺

你捨得？
出軌唔好怪我

你當佢地係咩？

好似

一野打飛你

白色既 bb嚟 卷毛既 有黑色鼻

我諗起小嬌

你jm9
我踢飛你

我都諗起 佢分明暗示自己同曜b好似

勁明顯係我錯唔應該sd張圖比佢

所以我先一野打飛佢

HI~望下我隻手唔肥啦

好打意

冇啲咁嘅意思

/kick

佢係我既

成日係依啲時候 南小就會出黎提醒我唔好咁癲 我仲係兒童台黎

依張P到唔似佢

啊你好似就黎大個仔啦 好唔捨得啊

哇頂啊 佢個紋身真係岩岩好架喎

唔係，係佢呢排可能食少左杯麵而瘦左

育成系嘅辛酸
過咗1個月已經好似大咗1年咁

但前日先腫到爆

成日覺得佢個紋身為佢副body錦上添花

眼訓到就黎暈低

痴線我接受唔到啊 14歲追到19歲既話 真係睇住細路變大人喎

仲未沖涼點搞 依半年好似冇好好早訓休息

等牙性捉佢去地獄式減肥

我相信佢過多兩年就會自覺去做架啦不想長大啊

我家兔兔

記住佢曾經純真嘅笑容
未見過世面，未見過黑暗嘅世界
好快佢就唔會笑到咁

想象佢五年後大個仔個樣，再望翻佢個bb樣
雖然好期待，但同時好唔捨得

頂你啊 講啲咁既野!
你同我放心!! 班哥哥一定會好好保護佢既!!!

一早話你地依家唔識欣賞 到時實會後悔架啦!!

要一直開心做班哥哥嘅心肝椗

離題問一句，有冇人想開post傾日本版？

唔係有喇咩

原來咁多

早晨

早啊 各位星期五啦

踢足球踢得好

星期五
連續三日有新鮮仔睇

今日唔理咩 同我叫最大聲金曜漢！！！！

見到有人話 曜b啲fd同教練實會係會場度
我諗佢啊爸同啲妹唔知會唔會都出現添

• 100th Korean National Sports Festival Opening Ceremony - 4PM KST
• KBS WE KPOP final episode with X1 - 7:50PM KST

希望個傻仔唔會眼濕濕

第100屆韓國國家體育節開幕式將於KST 6.25pm（韓國時間）在KBS1播出
預計X1將於7-7：50pm出場

姐係今日佢地7點先出場？

我見到都有啲想喊

因為今年係一百週年添 所以好似仲特別盛大啲

頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴線！！！！！！！！金曜漢跳舞！！！！！！！！！！！！！１

我要直拍啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂!!!係有金曜漢既FLASH啊

曜尚
我真係淚崩喇

我要喊啦痴線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝你曜b
你今日嘅舞台令我今日第一次笑
真係好多謝你

我其實個心一直諗會唔會今日跳舞呢!!!但仲見佢未好返所以唔敢諗
點知!!!!!!!!!!!!!!!
曜B你都覺得今場好重要呢係咪

真係好好好驚喜

我真係諗左幾日!!!但唔敢講出口
佢一定都想唔好有遺憾!!!!!

#YohanisBack

第一野佢彈上黎個下 我仲諗係咪我太掛住佢跳舞睇錯牙杓係佢 點知

依下真係等左好耐啊

829-1004

等到了

人氣

痴線 金曜漢你唔好死頂啊 行都行得唔穩
牙性又係奇奇怪怪

好想喊 仲以為睇錯

啲FANCAM黎啦

有啊我覺得 本身出新聞話6個星期都未夠啦....
不過我諗今日既場合對曜b太有意義啦 仲要係100週年
就如佢所願一次啦

好同意

叫啦

終於唔使係圍住坐係度既曜b啦

[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(130) 好人一生平安！我所經歷的今天是昨日逝去的人夢寐以求的明天

#1000